bu 幼教offer

有冇人啱啱收到offer 求相認

推

冇人收到

幫推

但唔係放榜後先出既咩

non jup尋日岀咗啦

歡迎進入地獄

點解咁講見個個都有踩冇讚

普通話學校

唔好讀你會後悔
第一年日日返9-5 冇dayoff sembreak 得2日假就係星期六日 點名上堂 遲到15分鐘會當你冇返 因為會有人入課室收點名簿

琴日claim咗offer

係淨係第一年係咁定點功課test會唔會好chur

我都諗住下星期去

基本上4年都係咁chur year 3-4好dd 有幾日dayoff 但實習 你都預冇左個暑假
功課方面全英 數學都要再讀過 科科有exam chur到pk 有得揀唔好揀bu 揀edu la

edu冇消息 我都想入edu

岩岩收到既你 幾時in架

6月13 你係nonju?

我呢4年無乜過過u life
1)上莊唔會有時間上 實習一定free ride莊務
(除非你上幼教自己枝莊啦)
2)住hall 根本冇得reg hall
3)sem break異常地短 遲放早返 有時淨係放公假
4)d lecturer狂轉 同埋佢地自己都唔清楚course outline/功課既內容同要求 試過一個sem上咗7堂就resign咗(fyi一個sem有14堂)
5)拍拖 真係靠自己..無乜joint系活動/bu四soc活動同我地無關架
6)個timetable唔同正常 係唔fix架 姐係可能今個星期返星期一三9至5 星期二返9至12 星期四五返2至5 下星期可以完全唔一樣(當然你係一早有晒個timetable) 變左好難約人/返part time 我自己就私補同返夜更(放好夜)

比較好既
1)24k讀4年Bed算唔貴同埋比其他bed慳咗1年
(一般bed讀5年，咁我地相對就好chur啦個課程)
2)本來bed就係搵工上有優勢，同埋degree holder搵其他field都ok，有fd黎緊會再讀master
3)bu係真係多實習機會，我地4年去6次實習4間學校，見工會impress到校長

Bye hell

好詳細啊 不過我冇得揀所以都硬食了除非edu呢2日派俾我

同埋問吓係咪冇可能trans到u

大部分人個grade都唔靚 根本tran唔到
其他系過3好似好多人 呢科過3已經算靚grade
btw 識人入返U呀 不過係quit u用dse分/retake入...